上網識人真係勿認真

前個排係tg post留低左個tg
有個絲打搵左我
都幾好傾,最後仲秒回咁傾,搞到我依賴左佢
有時我要返工佢都會突登起身陪我傾
佢個陣都話有依賴左我
中間都有約佢出黎見 但佢推左
到左前日 傾傾下突然消失左
之後,我就用wts搵佢啦 先知佢有左男朋友
佢仲係咁sorry
佢話佢要既人係真人陪佢 唔係上網
但我約佢 佢又唔出 咁我可以點
無諗過日日秒覆陪你既都可以無啦啦出pool

我知你有睇lihkg 如果唔係夢見你 都唔會打呢段字

Smelly Chicken

安慰返
我都開始沉

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

佢話依賴左你只因你係一個佢圈子外一個虛擬既人，唔見面就永遠只係係網上既關係。但人要係現實生活，所以佢有左男朋友之後，對佢黎講，你己經變成condom。所以既然你都明白勿認真既話，以後要學識點調整心態啦！

我知 所以我有約佢 想係佢現實身邊陪佢既人 但佢推左幾次之後 都冇再約佢 點知就變成咁

基本上d女推完你之後唔主動約返你就next

唔好再浪費時間傾

唔關事，主要係同你傾耐左，覺得你悶
第二，你唔靚仔，冇吸引力
第三，feel到你都係on99係屋企果d

佢屯門嘅？

其實毒撚一個更開心

人地諗住搵人傾下計 點知你會想溝佢 feel到你對佢有意咪走囉

你係咪寄左幅相比佢睇

好講佢本身既心態啦！
因為佢或者都覺得網上識既人風險好大
就只有不斷推你
無辦法，太多網上既騙案
所以你自己都要睇開d
勿太認真

但佢又flirt我？ feel到有意仲flirt我

換左相之後仲傾快左

唔係

係咪毒撚到人地同你講早晨就話人地想你屌佢

我都想咁毒

係連登做厹玩小圈子應該話你抵死定點

點解唔可以純做個網友吹水，硬係要搞咁多野

可唔可以share你flirt個對話出嚟，等連登仔幫你定斷下

easy come easy go啊

Del哂對話

人際關係莫強求

我明

咪就係你班藍字user成日見人紅字就狗衝囉

其實玩交友app都可以假相
唔明點解連相都無嘅連登
咁多人當交友app玩
成班傻仔

實有人話我咩人哋玩膠扮吓嘢之類
對唔住 我真係見到呢度好多真心狗公

我寄咗你幅相比佢

係我留tg 佢搵我

傻豬
留乜鬼tg
連登絕對唔係一個適合投放感情嘅地方

做吓網友 講兩句is ok
但係絕對唔適宜帶去現實層面

你睇你 已經一個例子

屌

你就當佢嘅存在係為咗令你明白咩人先叫做同你係啱傾 咁佢係你生命中路過既任務完成咗架啦

ok wor 依句唔錯

好慘但...有d道理

笑什麼 你也是

你邊有同我講過早晨

早晨

笑撚左
BTW條女好撚仆街
當樓主condom

佢應該純粹搵新鮮感 傾到厭就拜拜

一早應該咁啦
叻仔

只是有更好而已

just a hole

唉屌你老母同我咁撚似嘅

一日唔見真人一日都唔知對方係男定女 你當你比個呀叔撚 咁會唔會好過d

咁諗又真係好似開心左

咦 唔好啦 人地怕醜

約完出黎唔啱就搵藉口唔再見啫
關網唔網上咩事
溝女識朋友都係咁架啦

喂, 講野唔好咁儘啦, 有冇諗過樓主感受架 !!!

怕咩醜 比人放哂上網啦

可能佢講得啱既 mean啲都好

好彩我都試過姐

Slut

好正呀

係喎，可能都真係咁先推話唔見面
然後作話有男朋友，你死心啦 898~

CONDOM用完就除架啦
認乜撚野真

有啲後悔之前del過一個女仔好難揾返個咁啱傾嘅人
仲要肯秒覆 又肯傾到我眼瞓為止 周不時都傾到半夜三四點

條仔正？

唔好後悔 結果可能同我一樣

又真係幾長

又見到

你地有無交換相先?

我都明白
公司舊同事, 佢見我單身左一排, 就係咁wtsapp, 又叫我BB 又會打比我叫我起身 又同我出街又會比我送到佢屋企樓下, 突然有一日, 佢block 左我, 話好驚鐘意左我。
到最後, 我另外有同事話我知, 佢同人拍左拖。

我只係想同佢Keep住做frd啫唔打算發展進一步關係

係毒撚先會以為好傾即是有機會

不如咁講以為對方痴身flirt人就有機會

你仲未講佢點flirt你

因為有個條件比你好既人出現囉
你估淨係同你一個傾計咩

屌你老母

我咪又係，之前喺 app 識到個女仔，喺 TG 傾咗兩三個禮拜就約咗出嚟睇戲食飯，仲送埋佢返屋企，仲話約下次出嚟，之後突然傾傾下就冇再覆我
可能覺得我襯佢唔起啦，你係咪覺得你讀 City 英文系就同你溝通唔到

上網識人唔好咁認真!
睇開d 當攝時間